【I/A】守望傳說 Guardian Tales (24) 說好的火爪專呢

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

頭先黃店一個人等食飯，到我時可能按到個一抽，埋到去發現個畫面定住左，重開竟然俾個覺醒包我課，心諗咩事呀？
點知真係中左火爪....不過我未有專武，未必會練囉…之前中左尤金用里程換專武，其實武器難抽好多!

NPLM

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

LM

Lm 想玩土花 無專又無英
就夠300里程應該換咗海軍專先定儲住先

恭喜

去邊間黃店 我又去食飯然後1抽

又捐錢又食黃店又咩請食M記
大家抽卡都咁多故事

艦長同火爪都有專既情況下 邊隻優先

光榮

海軍先

好 又要課金追進度了

練咗好多隻？ 仲要課金追？

8591岩岩買既新ac

留

位位398先

出狐狸未

火爪應該點用好易訓低

點解可以仲差過洗之前

刷撚左50場魔鏡都有...
1個飾品都冇啊我dllm

拉打 等有技再打
如果係打土系就直接追撚住打

撞到海軍通常都係等死好難拉得到

係 其實真係唔太關練度事
本身就剋屬 好難會嬴到

打土屬, 向前攻擊 可能未出技已

lm

天堂4無武點打

原來主線就算三星晒都唔等於解晒任
有冇ching 知道邊度可以睇啲任點解, 任務嗰度仲係問號, 唔知咩任黎

打呢D GAME都要睇攻略打

定係係第二個難度啲任黎?

強迫症, 攞唔晒啲野唔安槳

你逐個關卡入去前望一望, 有???咪就係未解既關

我諗應該係我未打晒惡夢, 所以先有??, 謝

唔關事

放帳 沒挷
尤金連專 60%覺醒
海軍連專100%覺醒
土花連專 100%覺醒
火爪沒專
土弓專武
里程262

想問各位師兄我英雄有火爪 尤金 土弓 僵屍妹 專武得土花專同暗狼專 里程卷換咩好

抽下星期一個隻人, 換佢把專

想問三隻都有專係咪升呢三隻+水補就夠？
其他兩星唔洗升？

想問你地啲紫幣會點樣用
我自己就買晒啲咖啡機 但剩翻好多

有咩買咩 買剩一個水桶 等更新

水奶換走火爪 然後all in落去刷水碎
一次過升水軍水奶rachel上5星

Rachel=海盜？

我第7章, 全部章三星, 撳入去啲主線, 全部任都做晒, 但都係得97%

PVP 前3隻可以做一隊物理隊,
PVE 換隻水奶入去, 海盜5星都可以用

你要貼任務個度其他先知你miss左邊個大佬

唔該哂 可惜海盜無專

傳說有支水槍都可以用架唔駛一定專武, 當然有專用專
不過你好一隊PVP角先啦
你3隻都物理係驚你有D遠攻關會過唔到姐

會更新架咩？

你未解赤雪,
要每關有佢個石像都要pay respect

好唔該哂巴打

岩岩課咗個初始禮包10抽到火爪專 同埋紅蘋果專
之後點部處 同d鑽點用好

主練海軍同火爪
用土妖精同紅蘋果
鑽既話 你睇岩角色想抽就抽 唔抽就留下都得
然後就打爆主線同迷宮塔
大致目標係咁

啲關全100% 但開剩一個暗箱 水桶10/50
咪等更新 睇下點拎埋果40個水桶
同埋活動本又有嘢出
嚟緊又有第九章

不停推關卡儲石抽尤金換專武 你就可以組到隊物理隊
一係就儲石等下星期狐狸

盡快練起主力羅馬場上鑽1每星期2300石
PVP就盡人事啦

小課石頭要抽就抽人, 武器用里程換
能力許可課埋238覺醒月包,
主力刷碎練起海軍火爪, 其他角俾第一圈解chain技就夠
先刷海軍, 順手練起水補/海盜
英雄水晶等2星角上5星先換碎俾主力上5星

課長無視以上

想問下點解唔俾曬主力上5星先

我意思係你刷碎刷到2星角上5星先好換碎俾3星角上5星

課埋條油金魚返嚟

留啲石黎上68
課長就唔使理

咩係油金魚

想問下羅馬啲飛幾耐會回一張？

2.5hrs

唔知係咪old news, 原來海軍土花個覺醒啲點連埋係軍刀同花籃, 冰魔女就睇落似雪花, 尤金好似係心形

唔講都無留意

有無公會收人

終於中啦屌

咩配置先青撚到

土花行頭+土弓海軍土奶

打左幾多場出?

70左右

咁都係繼續刷碎算

我都係刷哂一隊5星先去刷下, 刷到又開始刷碎

刷吓其他野會開心D
日日刷碎真係無乜成功感

刷緊5條上68好辛苦

ching平均幾場出一條?

好想課金窮撚lm

刷70場先一條我覺得刷碎開心啲
想做歐洲人70場突滿

啲人話土弓黑肉大波勁淫，覺醒圖都似個子宮

70場左右而家得2條

商城有得買把花朵弓打得晒
我無土花 土弓得三星未滿覺用佢都ok

點解我見我個把花朵弓噴得3舊火
但睇片條友把弓噴5舊又有穿透既

佢係另一把弓黎

再下期新英 一次兩隻

仲有啲角色圖

隻驚係咪過氣了

allin左狐狸先講

有無挑戰 4 教學

個個養緊生

狐狸都未出又有新野, 點養咁多

食石

幾型

咁多新角?成17隻

我諗有啲係原2 or 故事角

養成期太慢，又無協力又無公會pvp
玩完一個禮拜都係咁上下戰力
無咩好討論
頂多攞完綜援石時多左人上黎曬

左邊應該係故事2星角啦

妖精補師唔計遠攻？
我四隻五星三隻遠攻點解都無合體技

啱啱玩無耐 想問咩係水箱

亞服 世2 公會招人 自入thanks

總知你買啦，因為紫幣係夠比你買哂所有野

9X 名公會招 300 萬草人打手
有團員 3 日無打公會王, 準備清走佢, 今晚 12 點前入團優先

d新角2星期一次
課長表示很忙
我表示儲齊傳說覺醒石要14粒先算

妖精係輔助，自己睇返職

sad無得睇大炮

想問下月卡每日100鑽。計唔計收費鑽石？
用每日1抽個個

計

呢個鐘數仲邊有人未有會

Lm

唔知咩屬
skip 狐狸先

幾型wo,隻二刀流

有火爪 土花連專 ,有石抽唔抽尤好
定係留石抽下個POOL??
另外想問係咪每個POOL都係抽30下就有保底??

抽唔抽睇自己budget，
暫時睇狐狸遠攻隊強度唔錯
你有土花可以抽。

保底一次用完就冇。

EH隻黑力架

花朵係得三舊火
好似話太陽花園弓都ok 但我遲入坑無拎到呢把
花朵弓你試下位 佢招技係可以打到晒所有怪

保底係每個POOL一保底定係 每個帳號一次?

帳號

sosad....

每一個POOL會唔會諗多左
一個月送2萬幾石

Cls 而家嗰啲都未練完
一個月出兩隻 課長頂唔頂得順

咁個個pool都要skip
因為新角一定靚啲同勁啲
唔會追得切

冇理由唔係火

佢唔改下個體力真係頂唔順
少到可憐 佢咁搞法 開左1個幾月
已經個個養生都唔係辦法

最緊要開多d mode我覺得點解隻驚咁正會冇協力...好友系統.....

故事太短
我哩啲叫做慢慢玩都已經過晒所有關
有強迫症嘅甚至拎晒所有星
除咗刷碎都冇咩好玩了

出個協力就已經不得了啦

最後仲要打尻佢,好易過..卡石就得...

試極都打唔到中間個3隻 依家卡住左係到

想問問係咪有2星/1星補拎??
係點拎架?? 同埋值唔值得升??

通常抽抽下會中, 水補同土補都好似要打完第五章先拎到, 通常升海軍土花順手升埋佢地, 我未用過唔知好唔好用

岩岩換
防低左D

會唔會有人用600里程換土花連專

夠做啦

仲有抽野機率低 保底要求又高
下下扔錢落海好易玩到灰

想問吓呢隻game綁定咗一個Gmail 之後可唔可以轉第二個Gmail或者轉第二個登入方法？

咁有耐性留600

好似唔得

有位? 聽日岩岩退左會 聽日同樣時間可以入

有

佢係有協力設定,
你睇佢CV個度係有co-op語音
係唔知幾時出姐

聽日聯絡你 THX!

你係咪用土弓？
我記得土弓普攻都打到幾多隻下
我自己普攻打到死史萊姆之後就好簡單過到
無記錯好似得右二嗰隻技打唔到
你可以企右上角用跳射嗰招慢慢打試下

唔係呀 我冇勁既遠攻角
用主角咋

火爪同尤金揀一隻練邊隻好

本身用緊 海軍 土花 同 水補

火爪唔洗諗

唔該先 但想問下原因

比油金通用 可以pvp colo

兩隻戰力差唔多 火爪至少可以剋土隊
同埋升火爪到時打土碎又易啲

600競技幣係咪應該換左上面攻擊果個先

終於夠碎直屌隻海軍上lv68, 差小小全覺醒，硬撚到呢

母豬石仲有五百幾

佢以為間公司唔洗賺錢

我自己係

真心唔明 點解銅牌個個都有升好嘅專武兩隻
仲要排銅牌

其實銅牌係咪未必排番銅牌

原來係咁
未練好過啲我隻2星一定夠打

我唔肯定係咪咁
我都有呢個疑問打到懷疑人生

玩下switch清舊game
呢邊又掛機等下星期活動

新手岩岩玩，首刷中火爪，想問下之後係咪all in d石抽專武，定都係抽人再用卷換專？

all埋30抽內保底搏專
唔中就儲石等下次抽狐狸pool抽人
夠里數直接換專武
永不抽武

海軍招連鎖技 20%係dps定hp?

明白，唔該晒

好想抽狐狸啊

抽武送里程阿
都係睇活動留石吧

有冇前20公會收人？ 92000 DPS.

冇遠攻 卡迷宮35
目前有少少練度得 火爪冇專 同尤金連專

師兄可唔可以比張常用隊既圖睇下 想知我差幾多先上到9萬

新兌換code:

asiaicysteel
（覺醒石寶箱）

asiavastcoat
（五粒星片）

兌換網站: （IOS用）

S2 岩岩入坑 首抽第一下單抽中左把金色五星劍可以開波？

同埋連登有沒公會收新人一齊玩

唔似係專武
有無圖？

專武係綠色星+圖右上有MARK
金色係傳說=重刷

唔係專武來的，咩月蝕雙手劍。人大左唔想係咁刷 寧願好玩課下

未開始抽十連 琴日裝岩岩先打完第一板開左天空，睇完攻略都係十連抽中專武再抽英？

咁你有咁嘅諗法就得
唔係追排名嘅話其實點開局都無乜所謂

有保底唔洗刷 一係去買號好過

究竟係升水奶定土奶好？
now 海軍 尤金 土花 暗奶

睇你刷邊隻碎 刷海軍就水 刷土花就土
無得揀

仲有無公會缺人
5萬2秒傷 170萬稻草人

而家已經拎哂啲石去買卷刷覺醒石算數
反正俾你抽到新人連專都練唔起

隻game 太撚孤寒真係 最後都係玩自己搞到多人棄

依家抽野唔係為左角，而係為左水晶去突破
抽到新角又要諗肝碎肝覺醒升lv抽專武，諗諗下就覺得抽唔中好過，反正啲2星角都夠玩好耐

咁佢唔拖啲人都係好快棄
勁快刷晒佢又出唔切新劇情

sohee正到出招快又打得多人
拎嚟斷招 儲連鎖好用到
分兩組連鎖打王成日控到王無得出招咁滯
傷害低慢慢磨

佢轉五分鐘回一體嘅話已經會好好多

養成耐=孤寒、有排肝=棄
養成快=機已爆、無野玩=棄
結論︰無論如何都一定棄

2星角先正
買pass活動又會送專，上5星又易
又有劇情有語音
反正練度高既英都唔會廢得去邊
而家練緊正土坦等佢變到金槍人咁款

依家每日固定送100-120體+100-200石比起開ser果陣已經好左好多
而且5分鐘1體嘅話以依家72上限有啲快得濟，6個鐘就爆體真係無覺好訓
起碼等佢送多啲咖啡機開高個上限，可能先會buff
我覺得哩啲又真係唔太急，起碼個保底同送體我覺得官方反應都算ok，等多陣先都無所謂

玩過咁多驚肯定呢隻唔算孤寒
只係佢唔預免費玩家可以短時間追到課長姐
而家先開左一個月你唔係諗住可以3隻68同課長爭一日長短下話

首抽帳都係8591?

仲有佢天花個高度唔算好高
無課小課肯比時間都仲叫有得玩下

抽唔到角色武器
無體力刷
唔夠鑽用
卡關
pvp俾人屠

一律當係on9 game

我反而會快啲棄太快回體
一喺佢玩真人體力制任刷

係囉 回體速度可以
但係想佢送體跟番韓服，
送親都百幾二百咁送

其實公會王開練習已經多樣嘢玩
可以俾玩家砌下隊試下

Lihkg6有兩個位
不求戰力 （排緊三百鬆啲）
只求每日登入同打下world boss就得
唔online一日就踢
先到先得

覺醒石深海

留名想入學野

同埋少課 通行證最抵？

搞乜
有兩三場彈個視窗出黎 然後郁唔到 對面繼續打

係

進化石個d關
其實2星過關會不會影響掉率
3星過關是不是領鑽石而已

2星過關少D石

點解大部人都係土弓土花海軍
3個都有專有無咁易抽

基本野
無個D棄左

5星左火爪 雖然唔連專 但打到d土弓好絕望
卡箱都冇用

依隻係唔係唯一近戰埋身打會輸比遠攻既game

日日瘋狂刷碎 仲差三百碎先5星到海軍

買ac

8591/taobao?

火爪：？

哩句真，隻game唯一要屌就係韓服送果一大堆野國際服成日都無

我一直都無 啱啱先有海軍無專
其實無專都好勁 淨係入隊拎招技都夠

放土花行頭就撞火爪
放海軍行頭就土花SM

垃圾驚

8591

400分用4星土花瘋狂俾5星土弓射死

我係呢間買

冇計架啦一路有人入緊坑 同埋5星唔難
忍耐下，一級級上

出依隻對海軍輸太多

一路等緊會唔會中土花/專
點知抽到五百幾里程都未有
轉眼就600了

啱啱新玩兩日想入 跟巴打們學野

遠攻同海軍 就好似包剪揼咁

玩左2日想棄game。
屌課左幾蚊連埋打返黎既石。抽左70下。一個白盒都未見過。唉

有資源就換 輸出差太遠
除非你玩到好後期 留600里程留資源等新角出一野升爆

幾百蚊

70下唔多 我120先中 仲要補底嚟

有補底既咩仲？
屌好撚伏

其實點解個個都話土弓廢，呢個pvp場土弓完全屌打土花，63土弓輕鬆ko我隻66土花，拉打無位走，對射未射幾下就俾佢射死，跑圈等cd又避唔開佢啲箭

你直接申請就得

68LV都輸又誇張咗 用箱檔啦

你一開始拉開距離 之後用補給箱block佢箭 點輸

早玩咪抽到佢出補底先中囉

我簽名個到通常簽on9 成日中白盒

啱啱quit咗新手任入嗰個公會 要等24個鐘

添加了新世界9
-將添加尚未打開的世界9章。

等級上限由63升至66
-世界8通關後解放

資源關卡新增75LV關

韓版更新

火爪一猜輸就打少隻
而家就係用緊土花火爪海軍

韓服官方都有提到有外掛整到人地斷線

補link

頭先中午有場打隻65lv海軍但砍輸左，我個隻已經係突爆左差半個圈全覺醒，滿血原地互砍到最後對面仲有1/3血剩，R撚哂頭

咁用母豬石突到68嘅人點？

68>71?

頭先明明覺醒咗隻火爪
唔知點解轉頭又要重新覺醒過
有冇巴打都試過呢個情況？

放尤金味冇事
輸極都有渣拿

簽名畫J是常識吧

屌我升到 67lv 先黎開放

我淨係知有幾場打打吓彈視窗 然後睇住比人打
佢公告有提到類似情況

唔關事喎
佢依個唔係用水晶

我 63 -> 66 d 水晶咪白用左？

有無cap低想睇下，好痴線喎

邊練得切咁多隻

母豬石突破個d 九成係level cap 個位on top再加上去...唔通個營運想自殺咩

睇開d 味又係差300石
回個次數/一抽就冇左

人物突破同等級上限兩樣野黎架喎

斷線都係得一個細視窗咩正在返回PVP畫面
我唔知係咪真係外掛定我問題定server問題啦
但依排先發生

嘩又多3lv，咁要留一留經了起碼都要留返600萬預備直升一隊

唔明
通關世界 8 後等級上限為 66lv，唔係代表可以唔洗用母豬石就升到 66lv 咩？

250 萬 = 1lv

啱啱有兩個人申請咗仲加咗
我以為其中一個係你嚟
我睇下仲有無人唔玩
你留低id我留位比你

然後突破5下最高咪會變71lv，有咩好唔明

咁我本身用左 520 母豬石由 63lv -> 67lv
更新完之後我咪即係曬左 63 -> 66 果 360 石？

如果你升左68 可以由68>71咁 應該係

咁你上限咪變69囉 有幾難明

咁你咪可以升到70囉

up乜9
你原本突到67，咁更新後上限再高3lv咪可以升上70，67+3=70係咪咁難理解

Ching 有冇咁難明
下次更新到66 咁咪66+5 最高咪71Lv

我唔係指最高幾多 lv
我意思係，我用左母豬石係 63 -> 66，更新完可以唔洗母豬石就升到 66，變相我蝕左石

問題你依家係唔使石可以升到69，唉屌做乜鳩

建議退款

更新完你個等級上限咪69囉
人地無用水晶突破咪都係66
蝕乜

我想知道蝕咗係邊 咁下次更新完你咪可以升到69
人哋只可以升到66

如果你想隻野升到66就收手咪係囉
但係你更新完可以升到70 人地唔得啵
明未阿

同意，今次真係蝕到仆街，唔退款棄驚唔順氣

意思係，更新完之後，我可以唔洗用母豬石補返 等級上限加左個 3lv？

呢個世界真係幾多白卡

D人真係CLS

終於get 到

唔係，更新完之後佢會del左你個ac，你要重新玩過先可以升返啲lv

咁佢上面得一句，真係好難 get 到

有段證明左官方做法真係咁？

common sense 姐
連你都諗到會蝕你覺得一間公司會唔會係決定咁樣做 想人棄驚咩

冇, 建議你DEL GAME

癲 發覺呢度啲人都幾串

之前得60lv, 而家上限係63明未
一樣既做法姐

唔該咁多位 ching 解答

等級上限 同 上限突破兩樣野黎
大家已經好忍手咁答你問題架啦 仲話人串

因為之前我未玩

起碼要派500體+角色武器各一次免費十抽

依家明了 唔該

睇黎條友買爆機ACC

梗係要好似之前咁派50抽+ 多次保底先啱啦

起碼自選專+角啦

原本唔覺 岩岩呢幾十分鐘我覺了

我自己玩上去架

算啦 傾完就算
唔好再bin啦

分身十抽出尤金

完全同意，所以我覺得出路要喺養成以外新增新元素，例如加個自設天堂類關卡，仲可以比人玩，到時有排都未玩完

唔係有保底咩

第一章上限得30lv. 一樣可以突破上35. 點解咁簡單嘅野都可以討論咁耐

70抽 其實唔算多

日日都有上簽到，都有打下公會戰，頭先一上到見到比lihkg6 踢左......

未試過

我好似試過，但入得返

有冇真係咁難明呀

想賣acc 翻工時間玩唔到
成日打唔到PVP..
得個升同抽字
//海軍土花火爪有連專
//偶像鳳凰暗炮無連專
//2*有連專吸鬼水弓土盾蘇菲
//842豬石單月卡
//推圖普通8-5
//家園Lv8未解鳳凰
已綁空Google
Tg: wilowo

依家明突破係上限 +5 啦

買黎冇野可以玩ga lu wo...

LIHKG6都頭100啦
你係咪打王唔夠100萬呀..

Exac7ly
半成形帳買嚟無意思
打又打唔贏中/重課人士
圖又無得點推
買完咪又會好似你咁得個升同抽字
完全無意欲玩落去

你id係乜
我係睇上線時間先踢
睇到一天前 我會等一兩個鐘
如果都仲係未登入先踢

暫時full咗
你可以再加入公會嘅時候 我俾我個位你喇

本身我仲諗緊係咪假膠黎，

屌你地睇完上面段對話笑撚左出聲

63->68lv都要成2M exp
仆街68lv上71lv咁要用幾多

尋日仲升左埋隻水補用黎打公會boss

呢度好多數學天才

佢地應該要出到30章 不眠不休都要120個鐘先打得完
好似witcher 3連DLC咁長
仲要打到30章既時候佢地應該要更新到40章
一定要update得快過玩家玩既速度 等你永遠有野玩

仲有成3個禮拜先開，夠你慢慢儲啦
你諗下隻game依家開左先5個禮拜多啲，3個禮拜好撚長了

諗住升d 2星黎玩，依家夢碎

哩隻買進度ac真係無聊到不得了，隻game本來好玩嘅位就係最前期，入到中期如果唔係因為玩左前面啲劇情+個ac玩落有感情其實好易棄驚

更新之後 覺醒場 結算才扣體力
有冇可能洗金車呢

覺醒扣體嘅咩?

我應該點都會升左先，下輪公會戰再拎唔多兩隊出嚟都好難玩

次數嚕

係囉
定想講扣次數

依家改左做完先扣次數?
記得之前試過斷線會直接無左，咁睇嚟真係可以洗金車喎

有機會喎，其實有無人試過多過一部金車？

開ser玩到依家未見過

你會升邊隻？ 土/水奶就必升 for d AI既持久力

好似試過有兩架 唔知有冇記錯

其實真
啲故仔有意思
有啲仲好心up

我自己主升3隻3星，暗砲土弓海軍
所以啲2星都係圍繞返哩3隻屬

之後再玩就應該光隊，始終我唔知做咩尤金傘妹都齊左專
火/普下世先算

以為之後有得改名 點知冇

土奶 水奶係咩樣

我都淨係試過一部

火系有隻赤雪

又唔好咁講
可能有人打爆左8-5 但乜9都抽唔到
想買個齊件既ac爽下呢
呢個進度即使3連專都唔太值錢 3，4舊水應該差唔多

農2個星期碎片 玩半日side story
等佢大更新一個chapter
有貨出肯更新就玩下去
競技場唔上心
買下月卡+PASS 加快一下進度
重課就免了

好難想像可以點爽，
入pvp俾課長輪，平時就爽刷角色碎？

土奶=妖精，水奶=雙子細佬

咁如果係爆左一次嘅又真係無咩所謂嘅
不過新入坑就唔好買

想問下大家水進化石關用咩打過70
我好似D 技能傷害太低過唔到

雪人果個

起碼有得刷碎好過刷都無得刷

水奶即係主線有角個隻？

土花 幾乎都係一隻打晒

68lv?

證明土花人權>ALL

快樂雪人

3 星+人同武63 已經打得入 隊員得海軍唔係扣0

印象最深刻都係鞋匠

整鞋精靈個支線

果個黑，雪人sad

唔好意思想問多次
如果現有 海軍 冰雪魔女 火爪 3個都無專
專武有尤金專同蘭兒專
我應該抽 尤金pool定武器pool先？

竟然如此黑
全部歪
現在尤金有UP 抽回來可以連專了
我會抽尤金

抽尤金

Pvp 係咪冇組隊加成？
純睇機體練度？

好似全隊既buff 都會照計

呢面d人都應該建議抽人
如果有課金 就用課金石抽每日100
其餘抽人 用里程換專

想麻煩大家幫下眼睇下買邊個Ac好 Thanks

5星土弓個個貴5000台幣
我本身自己ac已經打晒主線 係抽野抽到灰

土弓 土奶 土炮 海軍
Auto過

冇土花真係冇人權

想問賣幾錢

兩個號有咩分別
我會揀上面囉 練好隻火爪夠做

如果你下期要抽爆就揀下面可能會好D

輕輕一推

63
其實上都係算土花平A 過
DPS 2千幾

AweSome
因為我尋日朝早開工前登入，尋日比較忙下午同夜晚都冇玩，今日放假訓死左到下午先醒

補充番5星土弓個Ac 英雄水晶有130 里程280（價錢（15000）
另外個個 英雄水晶 400 里程450（價錢10000）
想問下你講練好隻火爪就夠造係講緊土弓3星個個？

10000 同 15000

asiavastcoat
asiaicysteel
有星片x5以及70級覺醒副本箱x1

好後悔當初無課土花碎個禮包

依家先刷到24碎 離840 5星好撚遠

出年都未得

多謝各位巴打
我隻火爪 係抽完尤金專
去尤金pool 抽返黎

1日100體拎去刷活動，剩低全部拎去刷碎，好彩既話有5-9個碎片

哭撚咗

我睇下點搞先
我退完都要有人加你先得
呢度仲有無lihkg6嘅會員？

用石換

有冇人噩夢5-6都中pug
隊友唔見晒

下？台幣？

你用2星角全5星做目標，到左就用水晶換土花碎

對

好撚貴

但係要自己升上去應該唔只呢個價

都係 睇你啦
如果你本身都爆左機 我覺得ok

樓上有個師兄棄驚, 你問下佢好過, 佢都成三隻連專, 你還掂都打晒主線

主要係唔知買邊個好 感覺上好似平個個抵屌D

都好 去問問先

你買呢D練度都係為左打PVP姐,
你自問有冇前100既實力先,
買完打得黃金3咪多舊魚
如果你本身都已經鑽1以上就可以考慮囉
不過我都係覺得呢個練度呢個價錢唔係好值
除非佢中好多專武係手

我都係好後悔冇買海軍碎, 下次真係買返個禮包, 當買母豬石算

p.s. 佢真係得隻66海軍叫好少少
我而家1000分對手已經係咪都平均65以上難打到仆街

下面如果無英雄水晶 唔值咁貴
得隻66LV海軍

我自己個Ac得一隻5星土弓 土花無專武 跟住無海軍但係有佢把刀 PVP都比人強姦到無打

下面得130粒左右 上面反而有400粒 仲有14000石

無2隻68都唔洗入100
依家來講

講真 麻麻地
差唔多成4千蚊 68LV都無隻 講唔通

上面個AC 直頭SKIP算啦 5星都未上哂

咁值錢我都賣AC啦屌

上面個個就3000

琴日中咗土花 仲考慮緊課唔課398土花碎禮包
就見到你咁講有啲心動
利申：只課過58月卡玩咗唔夠一個月嘅新手

如果14000石抽晒 應該夠英雄石上68

其實係差唔多價錢
我之前都差唔多價錢有人要 只係解唔到電話驗證 賣唔到

個問題係得兩隻5星
你比依個價錢就買好少少

紫幣係咪優先換咖啡機？
但點睇自己依家有幾多咖啡機

上面個AC你一係壓佢價,
又唔係話太差既咁多專武
土弓我覺得而家玩唔練都冇所謂
係個14000石你value幾多
如果係有償石都應該可以既

而家max體可以升72, 按體力個+號就知
紫幣夠買哂所有野唔駛慳

我玩左1個月都無，刷到依家先4星，個禮包你好自為之

我開始玩嗰陣啱啱好趕到土弓活動尾聲拎咗啲土花石
而家差百幾粒就四星
但840粒真係刷到佛誕
課完呢個我又會想課埋238覺醒石
唔係三隻真係升唔切
本身用母豬石谷到海軍五星但未滿覺 尤金得四星

70lv關基數一場1.2粒碎既話，840碎要7千體

24小時自然回體+每日100石買50體+每日系統送100體，約有300體左右
除返開大約23日，前題你體力全部拎黎刷碎

其實買完入競技場比人68lv+68專一穿三會唔會心理唔平衡

有無呀我買左兩次土花石 80粒
玩左兩星期未到
而家都400/840
全部體力屌70土碎 平均一日3-40

我按咗體力個+號 但都係睇唔到有幾多部機
得個商店叫人課金買體力

人物LV68還好
專武要68 要課幾多先可以

要夠5個先可以用

而家除咗每日五次裂谷基本都拎晒去刷碎嘅
都有買每日一百體
係真係驚好似上面巴打咁後悔
仲要手頭上仲有尤金卡緊四星未升起

排頭果堆都係雙68幾皮野都差唔多啦

唔夠屌LV70關 ，仲刷緊lv60關啊師兄

唔知點解我world6 係差40個幣 但我全部圖都100%

係w6會差40, 等困難mode

你土花4星未？
土花4星帶土補應該過到70喎

依家秒傷56669 ，傷害跟唔上lv70關既時間限制

想問下大家會唔會用石買活動副本券?

我果隊4萬7秒傷都好輕鬆喎...
通常1分40都完...好鬆動
同埋技傷副本得隻土花有傷咋嘛 我土花19000 dps

刷70 要大約幾多lv...我土花 4星打唔贏，土補係指邊隻

同人唔同命

公會raid係咪要搶王打...
隻收割者一場有一半時間都飛緊 都打唔到佢

啱啱試, 未出箱己經俾人射死左, 土弓啲箭又快又遠佢企個場中間根本冇位走, 我諗都係要等障礙物多啲嘅場先上到鉑

咁唔知你了 從來都覺得土弓無威脅
其實係咪你隻土花太低韌性

4星滿覺就夠
土補即係青葉 免費角
我另外兩隻都係啦啦隊 無野buff土花都夠時間

出暗炮 之前歪埋暗炮專
感動
諗緊升土奶定水奶
睇黎依家個推圖陣係 火爪 尤金 暗炮 吸血
只有火爪未有專

會

下星期活動 體力變1
1日又可以打多9場碎分

好人卡

23k攻 66k韌
真係唔知, 可能我手殘, 繼續刷海軍上五星再算

但係其實而家既AC全部都好貴

買個雙角連專慢慢玩算啦

我自己Ac有600里程 但係連專角得土弓，狼女，鳳凰
有土花，尤金 ，火拳 無武器
有海軍專 無海軍本人
抽歪晒

呢個ac課左幾多先？

呢左600左右啦 主要係之前課週石禮包

咁你拎600里程換土花專,海軍角
土花海軍土弓三隻 5星63滿覺都兩個月後

我就係想係呢個AC愈課愈多之前 換個Ac玩 因為我呢個Ac都幾黑仔下

屌你 我三星土花無專 仲刷緊40lv

你課呢個數有5隻3星4把專算歐架啦喎

唔係真事掛 我抽到灰wor

600蚊咁多野都黑？？

認真喎ching D角我同你差唔多,仲課多你$399碎
土弓土花火爪 連專 海軍狼女冇專 鳳凰唔提
你後面練角突破要水晶突上去 我比你中哂3星都冇覺醒石冇水晶練啦

我係想要土花海軍火爪連專

咁可能係因為我D朋友太歐 有一個課完月卡0課 已經中晒土花海軍土弓火爪尤金連專

咁你咪用里數換 , 我土花專都係里數換 , 海軍專都會用里數換

你下下都同超級歐洲人比咁你唔使玩任何抽卡game架喎

我而家all in晒火爪

你唔抽野/課就冇水晶 冇水晶就冇突破 冇突破就比63lv up個D打

我而家得一隻土弓5星 仲有400水晶 拎黎突破好定係升多隻上5星

咁岩我身邊有玩既都好歐 得我一個好黑 我以為係我特別黑⋯

全通關AC有冇人收
3星角 船長 土弓 土花 狐狸 火爪 鳳凰 彊屍
3星專 土弓 火爪 土花

你算好歐啦真心，600里程未換已經3隻連專，有土花土弓海軍火爪尤金
你都換ac棄驚我都要重生啦

我嗰陣課1500仲要用里程換先有一隻連專角
600抽到咁多野都黑

你係咪以為海軍土弓土花全部5星63LV就爆機....
63突到68要700水晶, 你三星突到五星都係320+840 /2 , 560晶咋
所以你早抽中三星遲抽中三星其實跟本冇分別

睇黎唔應該換Ac?我應該花時間慢慢升？

對唔住 我唔係想花式晒命 我真係想換ac

下個活動任務60抽送里程好似係得裝備有? 抽角好似無

課六百中咁多嘢 仲想點啊
全部俾你連專啦好唔好
又係想同課長爭一日之長短

如果個個都好似你fd咁隻game已經執柒左
你用埋d里程其實已經5隻連專
5隻升68覺醒都有排升啦
唔通換完ac抽唔中新角又要換咩

課600蚊有600里程？
全部石all in抽角唔抽武器呀？
當你比人好運好多100抽中6次三星 （正常機率2%）
重覆中同一隻先50里程
咁你咪最少二百抽？
即係最少54000石喎？

呀屌自膠
係里程唔係英雄碎

終於過到天堂40
用土弓打海軍唔係放錯位就食唔足
轉用土花射2下已經暈到佢
兩set chain skill送左佢入棺材

想問買首抽acc 要

海軍+火拳+尤金+鳳凰專+殭屍好專好

定係

海軍連專+土花專好

一定係後者

海軍+土花 已經玩晒

土花專咋，無土花

屌起碼多一個0以上，都係同佢差唔多仲要換ac

你只係單純既想pvp強度黨
呢個Meta個幾隻勁咪想要個幾隻
600蚊你想要齊三隻最top既pvp角連專, 你諗都知唔合理啦
下輪狐狸出又再勁D你抽唔到又要灰咩
除非你肯個個pool課到有如果唔係只可以揀手上最好既組合去練

都係呢個, 除非佢進度好後/好貴,
如果唔係抽角等歪土花/或者第一次300里程換土花
有齊呢兩隻角連專開局舒服好多

水進化石 70lv 終關last 點打，用邊隻好

課得果幾百蚊果D就算比你超級歐洲抽齊每隻3星連專都唔會夠TOP100果堆打,死心吧啦況且上到去都係~200鑽嘅差別
同埋已經歐成咁,仲換乜Q帳號丫

前者500T

後者 2000T

再搵囉,5舊水起碼要雙角連專
如果土花海陸軍連專可以多少少都抵既,
最緊要早入坑, 活動打少一日就少一日

見到啲人話下期活動挑戰又比今次難

屌我都仲未過到挑戰4
唔最後一日都唔夾硬食石

上次海軍個挑戰3食左2次、挑戰4食左5定6次石過，結果琴日打返已經兩邊都可以唔食石打完
反正活動圖唔係期間限定，咁與其食石拎果幾里程，不如肝多幾個禮拜有能力再打算，食石推圖始終無咩癮

都係貪過到個少少里程券咋

刷左2日,終於刷到尤金連專開局
本身有個火爪,見唔中專就唔想玩

火爪係pvp向

認同你 換完
用你想買ac d錢落去
一定勁過你出去買
出面好多ac搵笨

我都覺係,同埋保底抽中左疆屍妹個專
2難
之後去重刷,
諗住中海軍OR專 就收手, 點知可以0次
刷開局武器中左3次尤金專, 0次其他專
反而人中過土弓,疆屍妹,鳳凰

兩局尤金專武開局 之後打夠10-30抽去搞保底都唔係尤金
第三次中尤金先 就去打夠30抽搞保底中專

咁第三次好好彩喇你...揀人開局中左專。
收手唔好抽武喇,...

Sorry , 問多句

海軍連專+土花專 2000T

海軍+土花連專 1500T

邊個好

我會揀土花連專,海軍當坦,刷住土隊先
里程一夠再換比佢

係
冇白費心機
打頭3章打到嘔

尤金有專有埋遠攻咁搞野

挑戰4 防近戰個隻好煩
完全唔夠攻擊力

尤金其實幾安全
拉遠普攻 技cd好之後就放技擊飛 再拉遠

新手一問 有冇公會入

幾鍾意專武隻掃

火龍pvp 放尾其實幾好
三星有專，冇乜點過覺醒都好好揪
通常d 人都放遠攻向尾
火龍追打遠攻真係爽既

真係㩒住黎砌
見人保險放第2

土花+專開局會舒服好多, 你海軍用300券換啦

頂, 岩岩買左海軍連專+ 土花專 1200T

咁無計啦 抽角搏佢歪土花囉

Thx 巴打
Id 韋大耳，岩岩quit 公會要24小時

岩岩課左新手

平放AC要唔要
5星海軍土弓4星土花3星女神 連哂專
加火爪尤金角 暗炮專
進度爆哂 水晶2百幾 里程百幾 3千幾鑽

上面成5舊水咁貴

屌天堂29真係好難過
好想搵人幫手過咗去

你用咩打

赤雪 但冇海軍專

第120抽
依然無尤金
我屌你老母

睇睇下真係懷疑係花式曬命

有無用防傷個張卡？

有用 但好容易比嗰啲波波打死

啱啱先無傷過到第一部份

8591都幾多AC放緊 係咪就完喇隻GAME

第一波棄驚潮
冇計 隻驚仲唔肯出協力
雖然緊出新章 但得1章 1日都爆晒

想搵個穩定前100嘅公會
依家個公會唔打嘅又唔踼
最後嗰幾個就打十幾萬傷害
點追頭一百喎

諗主試下個無up池單抽希望中其他野點知又中番尤金bb

屌你
我都好想要尤金呀
120抽得粒吉

單抽見白盒開心左一下 一開4星海盜專

新手啱啱玩，頭兩抽抽到呢兩隻野，有冇用㗎佢哋？

起手黎講麻麻地

God bless u

仲有3日完pool
專武仲爭4次先保底
每日100石抽一下
如果呢3日都唔出白盒
咁我就要留保底比狐狸bb

已經留左角色保底準備抽狐狸 抽到即刻換埋佢把專

求公會

其實隻主角係咪都應該升下
個個活動都有加成

下次個活動好閪喎
啲里程要抽武先送

有無ching教我下一步可以點
主線都推晒 日日等體力刷土花碎

因為官方都知武pool玩9人

課晒3隻3星碎片包，可以打少成個月碎片，然後主力突破土花上68

窮撚無錢課

窮撚揮手
一齊刷到2046啦

上次都角武各30 今次迫你抽武

你地覺得用佢D免費石開覺醒石關好D
定係課金買2XX / 1XX禮包好D??

月包

感覺每日囉100付費石抽 + 免費石開關
好過 課包+免費石抽

總之一個覺醒月包＝9000石 抵唔抵自己諗

我諗緊課唔課暗炮個4星包

咁其實都係日日刷土花碎，刷一個月再睇睇

有能力就買左佢啦
自己刷又晒體 晒時間
母豬買不如用來突破

想知暗炮連尊夠唔夠距打迷宮35

我都覺

唔夠

有資源升定我覺得無蝕 每次活動都食到20% 最穩陣 又可以做埋普攻隊發動機

其實次次都係靠一次主力CARRY 我覺得升唔升都差唔多

慘
卡攻距

你其他角課哂？

有無頭100公會收人

邊有其他角
之前抽左 尤金 同 火爪 都課左上4星
目前火爪5星 谷緊尤金
暗炮有專

但暗炮唔夾佢地

羅馬鑽1好似多左見到啲10000秒傷都無既二星隊
果啲係外掛升上黎既?
定羅馬可以打其他級數既玩家

抽回來的都唔夾
人有 火爪 尤金 暗炮 蘭兒
武得 尤金 淑女 火龍 暗炮 吸血

上到鑽1多數都係選擇壓分
又上唔到TOP100 寧願壓分 配D對手廢D 賺點數

想問下放唔放暗炮入組好 呢隊打40錢關都炒車

有真人就無得auto

無限體力一定是外掛劇本的世界

佢隻GAME都有自動重複喇喎 咩事

我都唔喺全部auto 想3星就難啲
我堆嘢咁廢

無限體力任你班友刷 俾盡你1個月用腳本掛到全部都滿覺5星之後咪又屌鬼隻驚更新唔切 以呢隻驚個更新速度又要keep到內容同活動質素就一定要用體力制黎拖下你地成長速度架啦

D AI控得幾好

打哂主線先啦

日日刷下碎 等新pool等到悶

點解土花連專得一技

不如搵人開lihkg8算啦
1-7都爆哂仲有咁多新玩嘅巴打
加唔到呀真係

已經連月卡都懶得買
覺得買唔買個體驗都好似差唔多

過曬主線先刷其他野啦

點解火爪連專得一技

本身就唔應該課

真， 就算中齊所有英都無資源練

頂
岩岩諗住抽剩1抽等狐狸專
點知抽普通池中咗件火爪專 無咗個保底 玩出火了

中哂重要課埋個進化石包 哭能咗

要揀英課
我蘭兒無視了

下 即係第30抽之前出左3星就會無保底？

係 佢係保你30抽至少一件 唔係30抽送多一件

Diu 唔怪得個日抽抽下無左
仲以為咁快抽左30下咩

會變左要用電話粒電同班模擬器玩生命力硬接

本身就無課過個月卡課覺醒石個月卡每日拎覺醒仲有用

入game第一日10抽 火爪 就完了保底

課月卡係為咗追里數姐

月卡姐係每日一百石？

好似係

覺醒升哂海軍 跟住應該升火爪定尤金好
怕資源唔夠

升星會多左覺醒位

免費石 買體力 開覺醒關 開活動次數
唔課既話差不多抽都無得抽了
玩到5星突破 你仲要去商店300鑽買傳說夢想石
我覺得課石 1日抽1次 KEEP 住拎里程比較好

好撚慘 日日起身就掛機刷

土花400/840

有無長玩戰鬥格巴絲無公會

巴哈赤X公會好多花生
開公會分成幾十個分會都唔知為乜

有無醬汁

由細個開始玩過咁多online game
都覺得依d公會恩怨好無謂
都係打個機姐

火爪專係咪好失禮你

挑戰4咁撚難玩

隻角太樣衰 送比我都唔練

我蘭兒5星

想入 仲有冇位

如果靜係為左個樣靚 咁你等狐狸出個時再買個有狐狸既ac咪得

聽聞不強所以先不練

龍～爪～派～

已經值得上5星

龍～啊 ~ 爪～啊 ~ 派～

龍爪都係琴晚抽到 有專
個隊型係點？

下期抽到專武就練她

換嗎？

蘭兒同尤金都想練 練多隊打公會戰都好
岩岩先升到隻尤金上4星

都唔知幾時先升到第2隊
打公會戰2,3隊廢到 打得十幾萬

好想除佢件布偶衫，睇佢咩料

尤金真係幾好用 近又得 遠又得

比咩角用先？換完好似啱土奶多啲？

做咩咁睇唔開

2700/3000
俾粒土飾品我啦好嗎

因為平時抽1抽都未中過白盒

尤金用起上黎好有手感 D動作勁流暢

有保底我就冇抽過每日一抽

拉海軍又得 追土花又得 得左

已留2百萬經被新角, 抽中的話

我都留咗百五萬 之前拎咗一百萬去升赤雪

留多d啦要
黎緊全部野要66lv

最難搞係滿覺，依家2,3 隊大部份都係得一圈覺醒

望住d資訊，對隻新角聖人mode咁

海軍土花都未滿 重講咩2,3隊

練好一隊pvp快啲上鑽/鉑算啦，練二三隊到時兩頭唔到岸仲衰

食緊花生
啲台仔真係打機打到返工咁

好撚好笑
玩到好似啲傳銷公司咁

我儲左2萬石了
到隻角出應該有80抽
加武器保底
但就算連完專都係擺

我而家咪就係鑽2日日比68LVSM

上到鑽每個禮拜多好多生果金啦，俾課長開心下，應該嘅

好彩入咗gtlegend

無子彈就衝埋去劈

下個活動每日日任送10萬經

有手感過土弓
土弓招技硬直時間太長

新手來問
二星角有專武pve勁過火爪冇專武係唔係正常？
二星角係龍爪派

有3萬石諗緊抽唔抽埋火爪專好（有火爪）
利申無遠攻下期一定要allin 其實

抽武悔終身

我琴日已射左一次十抽 結果不負所托 全藍

140體刷LV60關 換黎18個土花碎片

咁正 我試過100體先1粒

刷碎真係有撚排刷 而家日日齋刷碎 都唔知幾時先可以開始刷鏡

台咩仔公會
個會長香港人黎架
自己係主會赤紅當d分會係condom
有野就潛水
垃圾都不如

差400粒就幫海軍5星.... 好想用石換就算

咁點解唔留下期抽 話唔定抽武個陣會歪中火爪專

400粒 換都好平啫 200粒水晶慳水慳力

真係抽黎擺

自推求解。。。
第三張地圖已經打得好辛苦

看等級 同覺醒石
一開始 搵把63級專武比主角用 可以刷到第4章先開始卡

仆街 活動最尾個關好難打

你咪執到，我平均值都冇一場一粒

挑戰4? 放棄左

刷鏡刷幾lv先大機會出？

想拎埋個5張里程

食石咪得

咁要食幾百粒都未必過到

咁咪遲啲外傳打番

外傳打番無里程

岩呀 中左油金冇專 入雪櫃

食左4次石 1近3遠攻

究竟點過？

有人用尤金都可以零石過？

連技連死佢唔俾佢分身

個休閒公會好多6,7日無上線既 想轉會

中咗專 無角一樣純擺

用機槍角 夠時間殺分身
不過第二關 防遠攻 你要隻AI 近戰殺到隻王

無錯,今朝就係咁中多個土花藍...拎左去+1

搵活人公會 有冇人收
草人大約80萬

其實你自己開個LIHKG 8 係度叫兩聲, 應該好快夠人一齊打

仲有冇位

有無專都係雪櫃，無資源升

邊度會有主角專武

天堂29 明明我裝左老花眼女巫卡-100%重創
點解中間個塔重可以毒到我?

5星既廢武應該點處置

係會毒到 如果你用赤雪30lv你要第一波無傷入去

你可以試下唔插呢張卡，一下爆死你

賣/當鎚食/放到他朝update可能有用

6星武

你哋覺得 補師嚟講
老闆娘定水補好用啲

原來係咁...我成日有傷先入

最勁係水補同土補

Reset一隻啲石 然後射哂比隻狐狸
我見佢羅馬好似唔差

岩岩抽火爪pool歪咗土花 練完隻艦長 練火爪定土花好 我夠300里程就會換土花專

火爪用落真係無土花咁萬能

點解眼光唔放遠d
就快有狐狸妹妹

出魔法卡都解決唔到覺醒石問題

抽中先講

信念

一定係土花

真係唔洗諗
土花打乜都係MVP 技能CD短到

有啲特定關 土花又過到

30抽 補底 搵把3星專武去用

3200000心心

頭20 甚至頭3 都爭住收啦分分鐘

恭喜 你將會有幸被分派到主會赤紅元素 前途無限

唔好再吹大啲，你刷20lv?

真係拜下神先

雖然100體先有1粒真係好難相信
但我都試過連續4埸都冇1粒....

我刷60LV都試過
仲要成日得原2星各1碎 痴撚線

儲左60抽盡地一鋪抽尤金武，但把垃圾黃龍弓我屌辣雞驚

啱啱刷10場70碎出得1粒

今快all in 下期點算

抽人算啦抽夠300里程換專武
抽人又有水晶 方便突破

屌唉心急左，不過對隻狐狸無乜性趣，遠攻角太多了

唉無啦風吹雞蛋殼。。。

多還多 小課玩家就係追強度角

好出奇？60lv 刷5場1粒好基本

問題係咁多人都無武器有咩用

真 經常出現

係佢地話我吹 事實就係咁
我吹既就會話10場都無一粒啦

一日最多係咪可打10場PVP??

exca7ly無專武完全出唔到場

正一廢驚...土弓啲技根本好有問題...成撚日放錯位...人面向左,敵人左手面...但放技可以飛左去右邊圈外...
仲有一按技又因為你跑左一下就會無左個技...海軍都係咁...
呢隻驚玩唔長久囉咁樣

打完5張卷又會多5張卷,,,
定係我錯手用左鑽石開5張卷..
最衰手快冇睇到

咩會嚟 未聽過 個名咁中二病

頭五場有PVP參與獎
商城換嘢用

剩低5場打到分 但無參與獎

咁最尾果5星係咪唔會用鑽石?

講真玩左咁耐刷過過萬體以上真係未試過十場得一粒

白金場仲易打過金牌，痴撚線，到底金牌有幾多人卡左係到，今個星期應該會輕鬆上埋鑽區

有鑽都無得你買，一日任何時段加埋最多打十場，頭五場有pvp章送，後面五場無章送

thx巴打

有得用鑽買既話 大課長就玩晒 都合理
thx巴打解答

變咗課長瘋狂買入場券隻揪遊戲

金牌場是3巨頭連專 有時候有d 65級土花

今日遇到幾場斷線幫我上左金

屌你老母真心嬲
我隻土花3炮都要儲
人地隻土花連續5炮快射
殘血夾硬打死我滿血

無計啦...人地用外掛,係咁快咖啦

唔係外掛
係有無咁好彩
50%快儲次次都人地有我無

我以為係得頭5場可以加分
一直每日只打一個時段 一日只打5場 仲心諗咁樣爬分真係超慢

土花又係好難用得好..

點解 pvp 分數低羅馬咁多

土花出名無腦嫁啦wor
射穿牆又遠又大力
咁其實係味全部角都好難用得好

其實我強調緊個運氣
當你2邊一樣升滿
是但一個少一次快射已經要輸

不過土花都有少少技術既
你可以睇佢儲頭幾秒係咩光
綠光就正常
橙光就快射
見到綠光就索性放手走位算啦

其實pvp 係咪會自動同lv打...我隻lv1 火爪入場變左lv 63既？

咁你有無試過250抽零白盒

究竟土花勁定係新狐狸勁

我長期都係打五場拎章算數，不過最近刷滿左海軍，先拎入去砍世人

講到走位就避到土花啲砲彈咁

人地快槍手一入場禁實下下早洩，跑都無用

你拎土弓同狐狸比就話姐
狐狸點同土花比

咪係 範圍大到

未呀，你個野壞左

未必既，可能同土花同級數，但你話會超越土花我就唔係咁信，睇片隻臭狐應該打唔贏電單車or火爪

78XXX

但狐狸攻速快d

我見狐狸開技個下啲近戰咁岩衝埋去食哂直接秒

狐狸
被動技
減人20%防
加自己64%防 點睇？

有石抽人物 都唔會有石抽武器
觀賞用人物

已儲300卷

新手想問下應唔應該抽野
入面有冇邊隻2星可以用

3星連專
其實好多都勁架
係覺醒石太少無得試
暗屬 暗炮+暗狼 無咩人在台服用
有呢個優勢

海軍+土花
抽埋土弓囉 儲齊一套
打主線拎埋土奶 搞掂

印象中係咪講過赤雪同土狙會出專，係狐狸妹更新定再下次

赤雪專出左消息好耐, 係一路都唔出囉
呢D野冇得估得個等字

你又岩

船長火爪尤金3隻都連專 想問剩返果個位用咩好...

今日金1見到65海軍同65土花...

土花

D星片係咪得買高階進化石箱子呢個用途

冇剩返果啲都係兩星角 但好似都唔係太齊

升建要用到
留20左右夠

係 要換一定換3星 唔好換2星

想問下有冇連登公會 有位？

好期待大家PVP入狐狸

最多咪剋到狐狸
跟住就俾隻海軍打到一棟都冇

終於過撚到29
點知30又係煩
係咪無卡可以頂到果3紫塔?

冇印象, 應該都係硬爆/斷CD

是但啦，勁咪一齊用囉

有資源再諗

但我無海軍

咁我依家退會

到底要歪到幾時
海軍 冰雪 火爪
尤金專 蘭兒專x2
岩岩1抽 白盒 火爪pool
諗住掂啦終於
出個女騎士專 我真係嘔血
儲到依家仲係得169里程 打到第5-7停左打唔贏

只要肯課金 夢想會成真

過晒迷宮拎啲經升主力應該夠過主線

屌有無咁撚歐

169抽 7白盒其實都好歐下

cls 以後唔撚抽武

有冇會收留我
識上線識打boss

第一個情況無試過，大技範圍內會自動追，超出範圍會出向面向嘅方向

第二個情況，step cancel係戰術黎

玩左2日 , 就隨機合到兩把男主既專
雖然無咩用

另外 唔知有咩奶岩 尤金隊用
試左暗奶覺得佢回好少, 旅館又要行入範圍 又有時死唔回
拎埋土奶試埋發覺好正
定遲D拎到既水奶比較好用
不過有排先拎到,岩岩先打到去第6章

動森都玩埋

我想問邊一把比較好

應該係下面掛 尤金玩cd流好似係

今日BS忽然靠運氣開得返，唔熄機了。定係官方又畀翻模擬器登入？

我海軍 火爪 土花同水補 55-50lv 輕鬆過5-7

我岩岩申請咗LIHKG光命 可唔可以收留我

想追土花但應該有排都唔會up
想抽普通pool搏佢出

岩岩先up完 應該唔會再up

想追尤金
但出貨率令到我非常猶豫課唔課金好
利申120抽無尤金白盒都係2個（重覆一隻）

之前有無中到佢把專先
有專課到中都抵
唔係既話中完都難用

就係保底中咗佢專之後all in追角
結果得舊屎

追角唔會
點都要抽 追武就真係拋落海

重覆海軍專除左拎去突破仲有無其他用途？

終於儲夠啦
把女神專可以上場啦

話說尤金pool淨返2日
但專武保底去到27/30
唔通真係抽埋2次100石都唔出白盒

請問無課玩家應該用咩方向玩落去?

得土弓有專武，就夠300里程，應該換土花專定係做其它?騎士換土坦定尤金呢?

thanks

換左花妹專先
你玩遠攻 應該入土坦好就油甘

但土坦專武又唔知邊到搵俾佢。。。

活動唔係送緊？

下，而家活動咪送土坦專

活動咪送

巴打係幾多%合？
10%係咁洗 定係100%100%轟落去

Deatharvua

次次都100

沉晚訓左唔記得QUIT 聽朝入

有無 300 萬草人巴打入團，現 90 名會
有機保持到頭一百名
等你份輸出沖上 80

真 追角有石 就算出其他角都抵
但都建議等狐狸妹妹

你指土拳定土坦
你圖入面個隻我地叫土拳多
土坦我以為係地下城主線送個隻

土坦依家個月pass會送專武

325萬草人
每日打王大概35-40萬左右 okay?

隻GAME唔送石
係儲到2700 十連抽先叫首抽?

想問下輔助角計唔計遠攻傷

而家其實唔洗刷 頭三十抽點都會出白盒

隻game送好多石
只不過首抽得兩抽咁
打到1-4先夠10連

月pass係送暗奶專

快d join pvp pve 就快結算派石

Yes 記錯 係活動
太養生

sorry 我應該係講土拳先啱
土拳似乎好過土坦?

有呢件好似都啱用

依件主線送 無乜用

而家海軍連專+火爪專首抽都唔洗200
幾抵屌

但無得改名

得，幾時入得

聽日同樣時間 比個tg你先

好爽

。。。

最緊要既其實係-CD再刷

有冇巴打係3星角無換碎片刷上去5星?
想知大慨練好一隻上5星會凸左幾多2星碎換英雄水晶

再刷多幾條先 刷左600碎先出一條
水屬個兩條仲廢過d三星

600碎一條仲投訴, 我3000先打1條再換1條

中哂 4 項有用既，不過點數唔好

我都分享下

咁難中既咩
我同事都係500-700碎左右一條

機率既野要中就會中
化撚左, keep住抽卡歐就得架啦

運氣既野邊有得比較
唔刷夠1000場 都唔會夠客觀

請問點攞架

想問下刷魔鏡果啲係已經5星晒主力?
點解你地可以有體刷其他圖

魔鏡

首次通關拎50獎勵

屌 68 土花 68 船長

拎50獎勵就已經出鏈果啲歐洲人就算啦

呢個巴打好勁

67 63 63 上到前 50

63可能係唔升lv
我海軍突5都係得66lv

四星土花土坦土弓土精去刷
水/土魔鏡

克屬同屬 可以自動刷

自動刷到幾多lv?

我刷60lv咋

夠一隊5星齊專63囉
小課其他人冇專都練唔落手

送咁多尤金碎 搞到好想抽

火爪4v4 真係唔多掂 下下衝出去死

抽

火爪 船長 +80% HP

兩隻都未5 星

隊buff係疊既？ 咁勁

我金1已經要同65 66 63 爭

穩定上到鑽1之後其實情願輸多
唔駛咁介意

想問下有限嘅資源下 升土坦定係土拳好
土坦有專

坦

有沒 公會收留 新入坑

唔想抽佢特登避左個pickup pool都中

應該土坦好過土拳，土坦仲可以3v3放頭盡量執箱俾隻主力

不過你執我又執既話基本上就係讓一隻

有無長玩高戰鬥力巴絲無公會

你好彩 我都試過60體0粒

又係依個老問題 刷多D就拉平均架啦
機率既野你睇某幾次係無咩參考價值
我日日都一次過拎哂體由佢自己刷 都廢事計佢跌幾多

今日星期六 就快有生果金

感覺上60碎少70碎好多
2星角60碎成日全1

5星左土弓都係未刷到郁70海軍

同問。我都係新入坑

想買號入坑

高進度帳你啱唔啱?

高進度=無嘢玩

係，得返pvp colo 刷碎
不過我唔想玩兩個ac先放

講緊黑起上嚟有幾黑
姐喺海豹n連專 我0連專

睇你啱唔啱 有意就留tg
五連專ac 土弓土花海軍暗炮冰法
土花海軍土弓你啱既話可以幫你上埋五星

火爪好似好廢
得pvp打土花有用
打羅馬場on99咁唔打人後場走去打人隻船長

pve收埋 除非對家冇海軍

無土花就乖乖地返去刷60

想問下 我依家得火爪 土花連專 55LV
係咪唔洗諗打依家D活戶挑戰關?
頭先打左第一關 完全唔夠時間
爆石打既話有冇可能

就快升好隻海軍諗住300里程換海軍專武
點知抽歪咗土弓專
都唔知換海軍專定土弓好
無課

海軍專

點會用里程買人

已經無石諗住可以快啲組到土隊

點解一定要土隊先？

每個禮拜就係度等派彩

海軍>all

玩左三日， 個ac 除左首抽1抽過英之後無再抽過
有萬幾鑽唔知抽唔抽好，抽又好似無用
資源都唔夠， 打到第7章一半得隻尤金59lv 其他4x lv

尤金專武未出就抽啦

因為咁啱有土花連專同克雷格連專

之前有位巴打5星土弓刷到70, 不過冇問佢係咪AUTO

一開始應該抽專武，搵主角用3星角專武可以打到去第5關左右
最少要一隻3星角色連專開局，就玩得很暢通
你現在30抽補底用左抽尤金專未，未抽就睇下歪唔歪
萬幾鑽抽武器其實都幾危...

海軍T0角
咩隊都岩，換專實冇死

想問如果想退公會 佢要24小時先可以再入 咁係咪個公會簽到獎要由頭拎過?

尤金專抽左啦,因為本身係刷到連專開局
30抽武底先出

抽左,唔係唔夠力打到去第7章

用4星主腳坦應該頂到

得3星

其實抽角定抽英先
巴哈有個post話抽英先..
但呢到又話抽武..
我抽到一把團長伊娃既武
係咪繼續抽武?

以我經驗 係抽武先好好多
但我係新手

韓服羅馬top 100都唔少火爪

咁人地係PVP向 專用黎剋制遠攻
你唔追PVP咪覺得廢

無/微課刷專開局 後面武器pool如非必要唔好掂
優先海軍土花專，尤金專都可以但你預後面都要換返土花海軍
買首抽角連專ac都係一個選擇
團長伊娃開局黎講唔係一個好選擇

淨係隊伍加成40%血都值得放

巴哈最鐘意老點人
刷專先

第130抽
依然無尤金
Kakao game我再屌你老母

仲未破我記錄

有火爪人 無專
本來想留個保底武器比狐狸
但諗諗下 都唔一定中到狐狸
就算兩個都連到專 火爪都勁啲
係咪搏下火爪專好啲
（我無土弓..羅馬無遠攻50 buff)

想問土奶值唔值得用覺醒石覺醒?

用。加土屬傷好勁

5萬秒傷新手搵悠閑公會

秒傷得49486得唔得

我想問三星伊娃其實有冇用

好耐無見過白盒

其實火爪升到上去真係唔差

建議你問下哩度個偶像痴線佬

偶像痴線佬實力係點

打左十幾次水鏡都無野出
打第一場火鏡就出左

刷經驗關算 好似重實在D

睇餸食飯 有好味d既點解唔食其他

J344s
幾銀 隻號算幾多流係咪要既都有齊

唔係好想玩，4隻熱門角連晒專，淘返黎英文名ac
課左每日醒角包同每日召喚包（仲有5日）
意者留tg

大約咩價

Added

無課一定唔值
覺醒石資源超稀有，俾隻2星角好唔抵
電腦用你升唔升佢都好易死，CP值太低

點解冇得走公會既
睇問號果度係話公會資訊嗰個位禁

OK 但係咪點都升左第一圈招技先

係，連鎖要開，由其土奶，佢技能唔幫自己補血
2星角有用既都開

但俾經驗值2星角食都值架嗎?

下.
我有開 土屬+%攻 重要有幾個 開左大力好多
反正點都有一隻奶,

你係會長?
正常係寫退出 唔係解散

下 個會我前幾日岩岩玩果時入
同埋佢果度寫公員成員？

值既，用體打到

我寧願俾資源落三星度，玩左成個月都未覺晒三隻三星
好需要咪覺少少，無話一定唔得既

譯錯炸ching睇黎上個會長比左會長你

買咗$398，活動又送320粒，我海軍刷夠時原2大概4星600粒左右
無買$398，而加土弓4星135粒，土花4星71粒，原2全部5星，換過一次水晶咁大把

笑死

70 都唔係場場有

目前30內公會缺一
依家可以入到就叫我
反正我完季唔做
傷害是但
有打滿就得
歡迎拎領個獎勵

天堂35輕鬆過29好多

有無巴打有 6 萬 DPS/ 300 萬草人, 可以即刻入團

100 名內公會

想問下唔考慮會抽到新角嘅情況下，如果我主城英雄已經55/55，3個建築都綠晒，其實係咪再升旅館都無用?
我見旅館升級係加英雄上限同解鎖唔同建築/Lv，但我都無更多英雄嘅時候其實係咪無分別

解上限開到320萬SP

換專比主角

有用 升力量之塔

都係，咁我升晒雙塔lv再搞9lv旅館

挑4咁難

我32xx都未出過

新玩
隻驚好高質 幾好玩咁

一條都未？

歡迎啊

三人70裂谷弱撚智
你無5星根本唔會夠輸出殺
屈9你課

三星強角專有邊D係?

咩料 之前抽尤金pool 歪左隻火爪
啱啱抽火爪專武pool 歪左把尤金武比我
係咪咁讀心

咁慘左少少

首10抽火爪係咪開得波？

得5wdps得唔得

有埋專武先係

入到

好感動,過到挑戰1
另外活動點完前應該都衝唔到去6萬幾點拎多D碎
太遲玩

留力下個活動啦

要尤金碎

今次唔抵玩

想問點先16萬...我做哂任而家都係得8萬

買次數

我草人365萬
五星土花+偶像 偶像未連專

打打下資源關 咁都出咗土拳專

玩左半個月 無課玩家
想搵個2000排名以上既公會就夠了
定係有課既公會先有可能2000以上
如果係當我冇講過啦

另外想講係隻驚冇遠攻真係好撚慘

有無咁好彩呀

諗住可以刷下武器合下 五星點知中咗

天堂4要用咩過最後個隻都打路到既

我4星土弓+4星尤金+5星土奶過到

你就好 呢啲嘢永遠無我份

好似棄到7788無咩人傾

留了tg 等巴打

無咩好傾都係日日掛碎

隻game開左就快個半月，有5星其實都好基本啫

咁佢都要有新content比人傾先得
活動神早打完，公會戰又穩定得7788，除左刷碎刷鏈其實都無咩特別好做
過兩日狐狸pool 個post就活躍返架啦

狐狸妹妹

2000排名
你自己開一個會求其搵多兩三條友打可能都入到2000
我一個人嘅傷已經有2000名條線嘅一半